'Het is niet,' zei de rups.
"Nou, misschien heb je niet gevonden dus toch,' zei Alice, "maar als je een chrysalis - je zult op een dag, je weet - en vervolgens na die in een vlinder, ik denk dat je het een beetje vreemd, niet?'
'Niet een beetje,' zei de rups.
"Nou, misschien je gevoelens kunnen afwijken,' zei Alice; 'All I know is, zou het me heel vreemd voor mij.'
'Jij!'
